hi 淡友 （1029）

新朋友須知

特別鳴謝：kamui #53857

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊
但如果開市價打靶 該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：、、、、
熊：、、、、、
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

壞消息出曬，美期回返d,算返小小都正路啦等大媽救

今日豬1500

隻23300牛遠變近

今日下晝我要攞返我失去嘅野

李屍

gun，225牛

我多你個零

我要報仇！

尋晚腩清一gel頭
世界都沉船

牛軍人多勢眾

Silly

牛軍巴打們，嚟緊2個星期我仲gel我正衰仔

贏三雞

236會唔會死

今朝輸8K,希望收復失地

香港人！

浜青

推薦你250熊

你仲有236？

Cap圖！再出個富城我攞隻雞掉你

靜呀 屌你

我都冇走喎

好驚左一巴右一巴

安爺您冷靜，唔好出聲住先

噓🤫 唔可以高調

入咗10手65477

我都冇左5千

走咗未？

牛b要死了

你玩咩

手多次數一少，啲運都多返

美期彈左咁多嘅

屌你

我支持你！竟然咁夠膽入熊！

好過左臉打兩巴 加左極牛

已入牛，睇住黎

如果今日轉燈我五月唔打飛機

贏硬啦屌

升六百點果日我都坐成雞幾野，驚閪咩

琴晚跟左牛船 已死

美期見底回升了

你賺到 夠錢g幫你打

未236牛

我再買埋熊

淡友慘過做雞

我大多你兩個月

打少陣得唔得

子言巴走左未

我博佢過唔到二十天ma

身為船長我點會離棄你地，起碼帶到你哋返上岸先，一係一齊撞船

熊巴開左隻熊船依家自己上牛船

咁扑得唔得

如果掂一掂(20ma-5)呢

lunch後一定會牛架

最後跟左大廚

個市係咪驚金仔既攬炒飛彈

溫巴

留返聽日跟馬仔過關

真既？ 再輸要跟你賣炸雞啦

燈神溫妮巴?
好似當時同權太太齊名

仲有15分鐘就知牛B死得未
我只同佢共處左1小時咋
極牛B.B.

溫巴 你唔好再潛水啦

Bear等左成半個月，終於發力

跟塵巴牛多注先

發完

道期大回 恆指起碼彈100點 牛過lunch既有福了

開市即走？

食100點夠啦 唔好貪心

100點有幾多隔左右

坐到最後
升呀你老母 金仔唔準死

唔敢上黎 失業比你地搞到忍唔住牛熊

要睇隻牛識唔識郁

咁牛定熊

死左會千升呀

牛軍有得走好走..
今日低開少少你唔走..
今晚夜期就直插..第日裂口低開就殺晒

隻隻牛都咁近 買唔落手

麵仔話富貴險中求

信你
strong hold 7500

你7500 爽死啦

子言巴 棄船講聲

唔爽啦
本身豬幾三十格
依家先贏番十幾格
入左錢
諗緊加唔加注

跌多啲

大dodo仲揸緊3175

妹市繼續

牛軍走鬼呀

7500 8.55入，如果見8走唔走好

咁睇唔開

上呀牛牛

今日如果企番上23791 唔叫轉勢, 跌穿左今日不問價熊

點解

熊市仲做好既係乜野心態

現在全玩完了

等$10再諗啦

抵玩

........

傻撚左？
冇15都唔走啦

端字頭+極牛 祝你好運

仲咁多人買牛大家知咩事啦

安巴收手啦仲諗250咩唔通，我開盡下個月LP了已經

牛軍集合

有冇人知大佬彪發生咩事

驚西

集氣 救牛牛

蛇仔電擊!

輸到傻左
之前叫熊開牛 依加熊佢都輸哂

賺double先走

學會低調....
熊ＧＥＬ！

20$call買左期油

呢兩日成交得咁少

玩埋呢隻牛就收皮

貪左D喎 衣家就算升200點都未必比到15格你 仲要瑞字頭

企上左

bill哥唔係$22call油咩

上返2萬4當贏

有法巴唔玩玩瑞字頭係咩心態

好似有料嚟

棍升

咁你熊左未

端字頭牛 港女升佢跌 港女跌佢反升
價位錯哂 賭局中的騙局

你地個腦係咪淨係識諗呢啲

坐穩 開車

男人打飛機不知幾正常

13:30神奇力量

架車通天堂定地獄

將軍 牛左未

邊個再攞張郭富城出嚟！

我一杯炸雞掉爆佢

你唔扑野既

binc

開熊啦

上240叫醒我

強大支持位 牛得

牛佢老母

thanks 巴打

淡友準備又坐

今日係英女王94歲生日！！入黎留句生日快樂！

0.41買 頭先0.49無放 set 左0.45止賺
衣家落左船

落得啱啦

一貼即跌 反燈一流

今日啲圖幾易睇

大市陰升緊 但恒指跌

入左熊

跌啦 DLLM

太遲了

輸4格走人

喂屌

升咗幾十點個價都唔郁

你左一巴右一巴喎

手多輸4格 慘

今朝執左7K幾 輸返千幾姐

準備跌翻

買左熊過夜？

237牛 你教我點輸

冇 即市炒熊

有237牛咩

聽日就仆街啦

237個陣牛

呢個格局上上落落左9日 肯定托到下星期轉倉

妹下妹下 2點再睇

權太一直係我心目中只係比麵神略遜少許

聽日再睇

開始妹

gun, 上25000

正定反呀荔枝大哥

事實真係係呢個range行左9日
就算要爆邊 大戶都會等轉左倉下月先爆啦

有無聰明仔加左熊

咁大戶倉位喺邊呀

開船！返去去先！

大戶家下仲邊有倉 托住等期結下個月爆邊食1500點波幅啦

60210 上呀

又妹

大戶儲曬淡倉啦

可以收工唔洗炒

道期巨棍

爆上！

做乜撚 嚇死人

咁大戶要係呢四日drop 1000-1500點先有肉食

237呢個位牛 真係無死錯人

幫幫手，買左上坐緊

恆指都係妹下妹下

再唔買牛，一陣就開車

肯撚定係睇升
要跌就唔會響到妹俾你走貨

冇力上 聽日準備再插水

傻左呀？

有無牛軍報到?

肯撚定係睇跌
要升就唔會響到妹俾你入貨

到💪🏼

Gel頭

聽日數錢

又引牛

拍定手先

大戶咩都做得出

睇下點

又唔係冇試過

跌懵左呀你

上23900啊屌佢
今日追咗朝早1/5咋

話時話 有無平熊 介紹

又一棍我屌

落船啦屌

納dee就轉燈

道指期貨發緊力

快啦

引傻牛

牛軍assemble!

船長會帶你返上岸

輸撚死你啊做淡，牛左咪收錢，有錢都唔識執

岩岩0.5上船 會唔會高j左

60210 0.38先上船

有無手足跟左我237 牛
100點了

我0.036

我我我

65477 0.3上

有平熊

個個都入得咁靚

上望240

0.03

睇唔清個市添

唔買啦 等牛牛返家鄉

今日算係咁 係咁開逃生門 轉左3次牛 轉到23600 而家只輸10格...... 打唔到把 +信念

遠離股市

牛牛上呀

唔知點解,硬係覺得呢排D牛牛好西價...15點左右先跳吓...
HSI23200係咪太OTM

輸撚死未？

仲賺緊 放心

牛軍逃生門已關

食5格回血

加入左牛軍，有咩要注意

你個名

3幻GOGOGO , 信念

set定止蝕

坐咗6格成朝牛, 終於可以食4格回血...
計埋今日隻高價熊...仲蝕緊800蚊...

牛仔已跳船

溝多注熊囉

升緊先黎跳

琴晚嗰廿手牛回返本
不過都係輸緊

一入牛仔佢就跌,又燈左

教條一：嚴禁供奉郭富城先生
教條二：嚴守教條一

邊個在供奉我掉9佢！

已加注

thanks 巴

上完23900 跳船

俾我回少少走人ok?

食得幾格走咗

牛gel

賺咁少不如唔好賺

14格落船

升咁少 當熊軍乞兒？

有食唔食,罪大惡極...
朝早撈錯左-5,下午+9鬆人
上返熊軍了

10格牛 走人

落黎再玩，都15格算係咁

熊左

插呀

咩number

有冇靚熊

12格牛

入牛又贏 收到23800 重倉牛過夜

我有啲唔想過夜

識玩

呀 我重諗緊跳唔跳船好

唔GEL多兩GEL 點跌

我都驚

好彩執左平嘢加左注

跳唔跳船好

信念唔夠

你地仲未食咩

定仲豬緊

大成交低位有承接 唔買牛買乜？做淡慘過做狗
收市23800樓上加多一注23600牛佢老母 翻身就睇今鋪

我都係玩23600牛

61495

3點前就想加

郭富城已經變左熊GEL

700 牛已食

set 定止蝕先

一齊啦 美股期貨收窄緊 美國無限QE 經濟又就黎重啟 擺明今日壓低收貨

61495 都食食地格

屌 原來換股12000 仆街 冇睇到

有講多次郭富城先生

700又要等一排先跌返去340

聽日跌嘅可能性係零呀!

話時話 美女今晚 油會唔會再插 期貨

係 岩岩睇到

早知玩返55246 做左傻仔添

仲有撚得插咩，跌到負 美股先跌幾百。
油反彈夾死淡

睇怕要 肥仔金 出來拍片 先救到個市

油都係睇返6月啦

轉曬倉喇清

最後入牛機會 3點跟隨美期爆上24000 今個星期25000殺熊仔重貨區

笑左
笑埋右

Ok
牛gal

油價越趺 美女越升
牛GEL

係囉 轉倉 個價係咪升 應該

唔好比佢停

唔會 尋晚趺到咁係因為結算

等爺閪收市再插過

郭富城要腩仔用先work...

郭富城係牛皮熊嚟嫁

熊船慢慢重緊，跳船先

歐洲三傻準備沉船

冇輕過今晚又重貨區大大條熊柱

轉投牛軍 反手又賺一筆

唔通又係3:01

3點

暴跌

想all in牛過夜 點算好

出面塵巴都話大户係想23700收返啲貨炒上去

歐洲三傻開插

要玩玩一半算啦

歐豬除左鵝佬外，重有冇產油國？

今晚唔多人敢牛，賺錢睇今次

比預期跌得少加埋道期巨棍升 牛gel

Who

睇盤路其實都幾明顯係壓低收貨 牛過等收錢

all in都係得10手姐 反正都豬左10k
心態爆炸左

屌好想跳船

啲油又落山

見到有人好大手入熊

唔好亂黎
上年就係因為心態爆炸無咗80k

收市企得穩23800小注牛

200萬股60138等升無243都唔走

聽日23500

跳囉 無人迫你
係我自己輸唔切姐

6月油你預穿到$20就望$17-18

坐你隔離果個呀？

Where

我陪你
唔跳船
過夜牛

再輸都係6k

u

你咩價位買先 我高j左

油價跌其實好事
降低運輸成本！

香港除外

有幾高呀 我242先回家

而家美股跟本唔比趺 日日無腦買牛就岩
負油價期指都當無事咁款

Same

運輸處已去信要求跟進

聽語氣都知重熊，好撚驚咩

你又係236牛？

唔好踢爆人

我走左一轉

唔過夜了

熊軍依一個月輸到淆
係咁燈

又買瑞信

收市守到23800全倉牛過夜

跳囉船冇咁重更好

今日來回地獄又折返人間
好恐怖

坐穩喇

妹到

有上返人間過咩豬到仆街呀

我都會23730以上牛過

個個拎張郭富城出嚟做咩

執500$，

可唔可以貼一次

學你燈

等你出嚟貼

我自我放棄all in近牛

我點解唔食

你咪呀 jerjer都剪撚左你

剪 支持

有種感覺係撚好友 一陣收市道期似會急插咁 唔敢牛

要有信念

得返6k 收手定每日學熊巴玩極牛熊好

利申 豬左10k

淡友精神病
得個夜期打飛機

牛軍要靜靜雞

夜期算鳩數啦

上次炒期輸剩1x k，玩極熊一鋪輸哂
而家拎幾百蚊玩

收手一排冷靜下先 擇日再戰

極熊邊到有

學我=5-6 位數

係輸5-6 位數

今日輸到仆街

有無人會牛過

追數追到咳差3日目標額就追到
今日又一嘢打返落去

話唔定聽日

牛 食6格走人

牛軍坐穩

細有細輸 大有大輸

好牛皮

隻牛坐緊幾格
過夜定係放左佢算

唔好係238妹啦 跌落黎

我都係 打算過

過夜

我放左

same

236牛過唔過好？

呢d市 4點後面神隨時貼倉 空空哈

自己諗啦
冇人知你承唔承受到個風險
裂口低開就打靶
向上就賺到笑
仲有廿分鐘

守到238咪過囉

過左等打靶

我放左
寧願蝕幾格都唔過夜

勁假時段穿點算

重傷，擇日重賽

聽日

成日問過唔過夜果啲
你地自己無止賺/蝕位嘅咩?

埋單今日輸皮幾

心情會影響決定

冇人講bill 哥既！

大市會幫你自動止蝕
佛系投資法

咁咪等仆街囉

石油沽壓大，以下大戶、大鱷持續沽空原油期貨：
大鱷麵、cfu、馬化雲、BBBB哥

守到23730就可以牛過

重傷,擇日再戰

想最低位收市

聽日bin 你c

想撈3175底既巴打

牛過 60255

一齊!!!

小注大注咩都好
唔係一開即死 其實賭下無壞
星期六日先休息啦

點解係23730

有無最極牛

又嚟
你3175輸左幾k 喇喎

2600

有無人多熊過

賭場必勝法
今次買$5200

小注支持下

小弟6.5

60137

貼倉大法

牛佢老母過

入熊

完場,聽日再戰

企到23730了

牛gel 唔洗多講

今鋪係唔係引熊

總之牛過穩陣

聽日你ifc

買定離手

lm

收市冇238

咁快gel

聽日牛軍反擊戰

236過夜覺得自己好on9

有冇巴絲富途MACD數值變0？點先設定到？

等聽朝數錢仲好

聽日你就會知自己原來好醒

其實牛熊好好玩
真心覺得豐富我生命
我決定以工作對沖

同船 輸埋以後唔掂牛熊

60137牛在此
邊個夠膽打沉我

係時候返多兩個鐘工對沖

圍爐

纏論玩家提提大家
今日穿左中樞 創左新底 空投出左第一纏
向下望就係229
再加上又失業 又疫情未過 又未計停工後市影響
依家再追牛真係好難贏 大家睇路

做左對家 唔好話我唔幫你

65477?

啱呀

238係乜9黎，個支持位係23730

道期又棍上，牛過聽日等收錢

應該同埋戒賭果條船了

3175 豬左20k 等Trump Trump 打救我
今日再豬4k 加牛過
豬埋就去賣炸雞

邊到賣 一齊?

聽日返賺返哂啦

牛過值博高

子言巴 一唔一齊
我地夾租葵廣鋪位

好龍提醒 呢期大家都輸大多了

又有少少想買sdow

邊個今日做牛軍 第時買炸雞9折

Lm

開鋪pm我

又要大叫自己id?

你認真？

你開鋪錢都輸埋呀小心

牛仔穩陣

今日仲難玩過尋日

呢個post d 人 個個都勁誇張
升個少少就話棍上，diu，次次都fake 左我去睇

經濟面嘅野好死

你肯定冇睇第一頁

睇置頂啦
依個post 有定義

ok

你地開鋪既話我日日過黎支持下

原來冇置頂

第一日上來

如果經濟面加技術面都冇用..
大家用緊咩準則買牛熊
過海買大細啦

用運氣面買

但葵廣好遠

留名食乞衣雞

睇當日心情

用發光面去估算

傷幾多 我今日傷40k

6月期油已穿$20

5 仔又去番39
3175 仲未變1 蚊

睇呢度嘅好淡指數

真係變1蚊，個值博率幾高下

穿硬啦 一日未有需求 完全停產都係擺係度 擺都要存倉費啊

睇面神指教

新手玩牛熊
4點之後會囉囉luen係咪正常
61776 緊

聽落好科學

打多幾次靶就唔會

同路 上星期開始玩
揸正股個心無咁緊張
玩牛熊十分鐘禁幾次電話

我會再買

係清醒既買返小小 23956 騰訊國君零十沽A,恆指要下插始終靠佢

企鵝呢隻妖股

遠離騰訊

頂唔到幾多,肯定就黎俾大戶拋售,就黎封國鬼有技術去支持未來

QQ 400無敵鑽石底

原來跟朋友想開店 工都辭埋
依加咁既環境咩都無 得少少本金
返緊parttime為生 無聊就玩牛熊

閒錢先好玩 咁緊張好易下錯決定
同埋咁緊張就唔好過夜啦

最緊要有止蝕呀
留番啲錢等食你啲炸雞

今朝隻60699收回左 而家係咩環境？

多謝小酥提醒

我到時用僅餘嘅6000蚊all in

我牛過
聽日大奇蹟日

我扑左5k落去, 閒錢黎
睇23000 會唔會太過份?

但我係熊

之後會復牌

都係既 俾上星期嚇左嚇 今日熊左都唔敢太盡走
賺得幾千玩牛熊真係好似上左賭船咁

唔係好似 係真係賭

6月期油準備穿埋19

好驚聽日一開市即刻掂左行使價 意思係而家蝕住走都走唔到

賭錢一注都一係贏一係輸
呢度有埋贏變輸既過程

買近？

我232就行使..差600都

我23550行使 傳金仔命危 頂唔到依轉收回左

好少聽到由輸變贏

唔係到23550先收回架咩？

60699係23850 今朝收左

我都係

走啦你...

我都驚豬，睇唔透，得信念堅持緊

咁我分享小小
我上星期三開始玩 未有了解太多
入左70手55307
星期四賺左12000因為做緊野未走
大約半個鐘後紅左
再到星期五無左8成 繼續坐
琴日上返輸4成 今次就真係信念
今日執返幾千
呢個星期入面 我睇左好多有關牛熊證既野

咁玩落去有機

痴撚線，你唔識呢樣野就入70手

牛熊我真係好少坐幾日

通常第二日就爆咗

未有了解太多但係入70手

當左正股 係咁禁 禁左一半資金

有米仔

決定熊到247死為止

賭到咁大

咪俾左膠自己囉
咪即刻罸自己無假放 睇書睇資料囉

我執格仔先夠膽玩咁大

出面大把人唔識玩油都走去玩油啦

幾格都萬二喇

都幾似我啱啱玩果陣

子言巴

輸左都唔洗死既資金一半了 本身玩中資房地產股 輸兩成走
前排跟大市買下700買下地鐵 又揸dhktv 無咩收穫咪走黎牛熊下

美期大棍

妹左好耐，就訓着

鳩sir

上定落先

3319？

好悶 GEL一GEL先
熊ＧＥＬ！

我最癲都係一格2400 8格走左 五分鐘內

唔係

點解有時間坐住係度玩
牛熊用邊個平台有小小著數？

我真係有錢都唔敢買咁大
可能係我未夠有錢

2400 一格。邊個阻我，就打邊個

尋日熊過買錯左牛
贏變輸
今日收市入左牛
聽日大殺四方

睇你上面仲想開鋪？
有膽識

坐收銀咪有時間買賣
入咗錢唔睇係咪搵自己笨

係呀，準備開分店

旺中✌️

到時見

梗係上

好期待

牛熊跟本唔著數

鳩蛇琴日熊過我都知勢色唔對
而我今日熊過你就牛過

你咁樣同自爆有咩分別

要買幾大先有2400一格？

我原本開咖啡店的
依加pending 下先

唔緊要，可能我吹水呢

240手

有問題可以同我講下，睇吓幫唔幫到你
Btw,你本身係咪做飲食？

子言巴今日有無過夜

今朝個啲溝左貨，跟住走哂

朋友做飲食 我以前做HA的
叫儲到下錢有本金

屌，棄船

油咁插法，聽日3175低開穿3蚊又夾爆一班人

空倉啦你 棄牛船了

極限牛熊再大手買入

船長棄船

我地咪其中一份子
我老細原來4.5 入左幾萬落去

都係你啦
好燈唔燈.gif

我上咗水泡，等副團長

舊圖？

美期兩碌大棍

個畫面好世越號feel

正式宣佈熊三

偷圖

股災

加油

熊軍打飛機嘅時候到喇！
ASSEMBLE!

油b死了

轟

尋晚兩手熊過，未沽，今晚三手熊過

今次冇引直落235

本身琴日同今日都應該要升
就比油價拖死

唔關事

關事啦,油跌成咁

ok you win

咩叫應該要升
講到老馮咁

啱呀
根本唔應該有跌呢件事

期貨真係收市插水 好彩忍手無牛

無錯

6月期油都

夜期只係用嚟比熊軍打飛機

咁多牛過

14.45

會唔會又睇多次0.01

期油表演花式插水

6月期油熔斷

睇撚住跌到

穿12蚊

1粒鐘唔洗20插到13

屌佢老味5月就話到期，6 月又點計
香港d 仆街油站幾時減價

11.9
聽日3175會點

熔斷

照咁計，3175未要插去見2蚊甚至1蚊

岩岩係叫到停左5分鐘

真係無諗過
可以搞成咁

啱啱即刻大大棍

其實跌到咁無人出黎搞搞佢

而家回緊，由11.9上返13

升返，無事！

油個邊太勁抽

過夜牛有無震緊

刺激過期指，買錯邊即刻夾爆

5月都爆晒位無位擺。一個月點會有多返出黎

唔知咩人仲夠膽玩

輸得心甘命抵

有料

有線新聞】本地燃油價格會否下調？有本地油公司指原油價格不適用於香港燃油市場。

現時本地普通汽油價格介乎每公升$13.64至$15.74，蜆殼表示，是以新加坡燃油離岸價作為成本計算，坊間經常提到的原油價格不適用於本港的燃油市場。埃克森美孚就指，自1月底開始已經九次下調價格。

被問到為何國際油價下跌，但本地燃油價格沒有回落，環境局副局長謝展寰沒有回應。

鳩蛇好波

國際油價上佢就加
跌到仆街就not applicable dllm

走得快好世界

加價個時就話原油升令成本上升
屌你老母
十幾年黎都係咁

call得都係賭美國佬6月復到工

係
班友以為正股咁樣坐耐實升
轉倉差價輸撚死啦

麵神好野

提提各位，以下大戶、大鱷持續沽空油價：
大鱷麵、cfu、馬化雲、BBBB哥

大家要留意返
政治因素會唔會令市場震盪
呢幾日中共辦，換人，捉人
明既就明
我都出左一半正股了
避險唔玩

聽日3175會唔會穿2蚊

無事，升返上15

聽日穿位要做熊軍

今日熊9988真係輸死人，仲要走哂先黎股災

已射

今日左一巴右一巴

依家已經可以bin

可能今晚美股轉燈呢

油價升返上25先講

打住飛機順有排未開市，油跌到傻股市一樣硬

笑死左

夜晚到熊軍出黎

我係到諗緊。會唔會期油班人比爽爆，股市劈貨回血

Sdow 35 keep到幾時好

有冇人仲係未明負油價期貨概念
我係其中一個

牛過 唔知能唔能笑到最後

有得gel 梗係gel 左先

今朝有個巴打個講法幾簡單易明
就係突然間好多女排住隊俾你屌但你已經射唔出，佢地貼錢俾你都屌唔到

本多終勝

係IG CALL下油先

遠啲咪得囉 近就真係小心

但d女唔會走架
我留返第日有精再屌過咪得

你要比酒店錢同買dom

問題係你唔係全世界唯一一個男人，而家係所有人都射唔出
到射得出咪變返狗公排隊囉

D女 唔走會長期食你住你 直至你屌走

跳得快撚到

入唔入到？

233牛 見今日未死 再加注

小心夾爆

聽朝就

豬多4k 工作對沖

油平左, 經濟起飛, 升

聽日殺埋

又轟過

聽朝美期有機升

食住先200點
今晚等老美開巿再算

IG 沖緊去深海

走左牛，豬小小熊埋

笑喪

媽咪麵連油價都預測到，應該唔係local大戶/大鱷咁簡單
可能係共濟會

咁我明白了
依個例子好撚正

D油好痴線

唔好嚇我啦
俾我執返百幾數都好呀

沽到地核

但我覺得一陣期油會彈一彈

油唔係彈番上去
道指唔識停咁
231 應該會彈

玩油激過玩期指

都係個句，買錯邊即刻夾爆

準備反彈

點解要玩油
玩指數已經好chi sin

237 牛軍

233回收係咪1$都收唔返

點會回收 諗下幾時止賺！

比啲信念

心臟承受唔起，無玩，見到侵侵出個口術都夾爆唔少人

好撚激

彈到咩位到

依排都玩唔到動物，公司全力做沽空好忙

好撚想走呀屌你老母

沽油有冇得撚

你咩位被困

得個知字

找唔少

屌, 又要坐

牛咗？

仲有無傻仔坐緊3175

5蚊放咗

係

939 坐貨!!!

想老破既就去掂油

有油水囉

不祥預感

只可以同大家講我家族對未來股市不安感大到從來出現過

明白

沒辦法，你而家去世界各地，其實都冇乜分別，

牛軍集氣

港女跟升唔跟跌 唔怕

你加油啦

李絲德撚

夾死

仲集氣
邊間大公司Call左期油做對沖死9硬
因航今次都唔知捱到幾耐

新名

我要放低手機冷靜下
計落一個星期輸8k
仲坐左3175 30k

相信印鈔機

我都要冷靜下 頭先發夢自己輸到仆街
是咪壓力太大

今日輸撚左20k

你之前唔係話睇幻八咩

賬面40k

牛軍未路

今日輸撚咗40k
夾撚爆

咩意思

相信無限qe

236牛 已經打定輸數

係諗唔到點回復返

全世界叫支那賠錢
咁就淨係支那死

淡淡終於唔洗比人撚

夜期暴跌

天都未光啊

牛軍最後召集

236🥺

236

夜期就轉燈

？

輸到傻咗？

大棍升

跳樓

熊軍歸位

道指今晚有千跌feel

淡淡終於出頭

D位又穿穿地 點好

雞哥牛左？

WTI油跌左20%

Allin

收市比盡-200

下站231好冇

你唔好害人啦

好重牛？唔怕 我琴晚都係

未開都700會唔會熔溶撚埋

仲係咁叫人買牛

好似李施德林嗽口水咁清新脫俗 再加條j咁

2幻3

牛軍還好嗎

哼 滾

夜期驚西

啱 好似今日咁低開80再跌落去好啲

武肺250撈左一轉正股
油價戰228又撈左一轉
真心估唔到仲有第三波

65477 跳樓區

聽日231，3175見2.5

好

3175

我有預感今晚係水戰龜格局

升
劍gel

聽朝低開慢慢跌啦

哩度會唔會仲有人sh緊3175

牛熊已經唔係重點

大佬啲油價跌到深淵

其實香港有得買油升
但有冇得買油跌

我估直頭倒升

如果講etf 好似無

呢到有3175串燒三兄弟

牛軍呢

油補完裂口繼續擴，而家14.3
聽日3175精彩

計過好似得番2個幾

用$14.3計？
想睇3175 $1

美國石油基金因待定消息而暫停交易，盤前一度跌超20%。

今晚精彩

暴跌應該-800點

其實美股通常gap down一定彈 係一定 牛過未驚過 !!!!!

冷靜完畢 已打定輸數

Hi

四兄弟啊，仲有腳巴

四兄弟
齊齊坐

暫停我反而覺得係好事，似係有消息要出

美國石油基金因待定消息而暫停交易，盤前一度跌超20%。

入咗過夜熊嘅聽日一齊數錢

可能現價計數

留名等睇2千點大跌

我啲USO開市諗著止蝕 依家停撚埋牌點算好

基金佬結算幫你止oi

蝕

我都有3手 3175 sh

可能好消息

收皮

3手@5.16，而家帳面無1000，聽日應該會無1500以上

咁佢今晚油價急彈彈我咪硬食 咁撚樣都得嘅咩 牛熊就話有打靶姐 etf都有？

多謝你

Sdow 35 入50先食？

收到風。道指一開市，瘋狂沽貨
大跌4000點

3成

牛軍最緊要係信念，最緊要相信侵侵

g 持

美期巨棍

棍上，笑撚死

又跌 屌 我隻牛

amzn領升

棍上

唔好哄我 我有隻牛B仲係屠場

若這一刻股市傾瀉下來
或者我....已不會存在.....

好心你la

由佢啦

要高興就趁依家啦
聽朝就到牛軍上場

有無牛軍未跳，約齊一起跳，不能丟人現眼

今日輸到hihi 好彩有xx直播睇笑下

未驚過

信念

熊軍聽朝數錢 熊市買牛

65477妖牛應該頂唔住喇

熊gel

不能丟人現眼

牛肉好好味

真。巨棍

牛b

冇力

熊GEL！

叛徒

聽日牛番囉

肥牛

開市唔好跌咁多呀 留D跌幅黎食

納dee

Bin c

華爾街班仆街又喺度攪事
返去WFH啦

淡友飛機都冇得打了

棍升！

低水二百點開咩人binc

淡友

咁都頂撚到，好撚野

而家咪棍上囉

0330 準時500點棍落

陣間侵出嚟講兩句咪又喺綠燈
利申：牛過 gel定頭數錢

又食煙

傻熊發現案

準備千升

後悔換左美金 無方向買咩

佢肯出聲就係

買返港幣

睇多陣無野啱就換返

車厘龜條利嚟

牛軍我地聽日上望240

仲以為佢含緊J

咁撚細條

似探熱多d

岩岩睇 咩台灣人0.025 買期油貨
變 負幾百萬

期貨咁可怕架

牙籤

牛軍仲有希望

牛軍我地聽日收班仆街皮好無

我已經冷靜完
除左千升 無野可能刺激到我

腩哥 我地聽日殺熊

聽日低開殺牛再上

港期跌700

到底聽日會跌幾多

冷靜點

。。。有500一早跌左啦，咪即係200

道指跌唔落，穿唔到即日頸線，afk

Ching 搞緊笑？

Trump唔會俾美女咁連插 快出口術！
否則後選人都無得你做

期貨負數都唔知咩概念

納指會唔會跌到熔斷

兩大指數唔跟納指跌，+左，訓先，afk

到底聽日會調整返升返啲定繼續跌呢

納指觸底

咁都唔斬倉

無眼睇了

無人接

唔係，新手真係唔太識睇

投降了

來生不再做牛軍

你啲信念去左邊?

加入熊軍啦，包你大富大貴

牛軍一齊牛佢老母聽日

會唔會今晚就殺落234

S&P 1500 見

穿左了 再殺落去233

聽朝入熊有冇肉食

投降

牛軍 軍心不能失啊

又贏

點樣可以幫你執骨呀

金仔係唔係死撚左啦 咁插法
順便爆埋落去啦

巨棍升，大V

金仔死嘅話應該要升

Trump 又口術 救得幾多次

‘We will never let the great U.S. Oil & Gas Industry down. I have instructed the Secretary of Energy and Secretary of the Treasury to formulate a plan which will make funds available so that these very important companies and jobs will be secured long into the future!’

淡友時間已完

每一次

都成功

即係咁 慢慢跌熊都可以賺
點解要跌得咁急呢
俾個位走下呀～

蛤？
蛤？
蛤？

佢話救講左好耐 同埋都推動埋減產
有啲野救唔到就救唔到
除非依家即刻話打仗要入大量油

聽日唔會低開好多啦
QQ呢兩日放假迎接51

巴打幾錢入oxy好

放假=清倉=大跌

其實佢係俾錢油公司去冚街數，唔係真係解決到根本油demand
簡單黎講係吊命
不過市場buy都冇辦法

熊三已到
準備all in

3175下個月轉倉又高水6蚊，7月期貨到時要追到平水有成6蚊跌，3175呢次真係見$1都似

千跌準備！

大爆炸

大棍

所以真心想知坐緊3175 嘰究竟知唔知自己買緊乜野

投降喇

恆指係咪唔會跟夜期

氹吓自己開心都可以

千跌

夜期係俾淡友打飛機

唔識

不過我唔會入 自己睇就唔怕坐幾個月可以入嘅

聽日開市就升返晒啦

我跟呢到啲巴打講
聽朝交返個場俾好友

美股都要止賺

3175轉倉去9月期油

睇情況啦
miki 跌到咁
夜期又低水成三百點
除非三點後美女抽升
如果唔係都好大機會低開

Bye

劏埋235

睇嚟冇仇報了
除非打仗

低開就一定啦 係睇低開幾多

一定有一定就無咁多燈神啦

英國容許華喂 起5g
明天5g帶領恒指升

聽日高開

我都唔敢講一定
真係上兩個星期太多三點後美女抽升

投降了
今個星期又輸晒

點解你唔堅持呀
一日淡友
一世淡友